（FreedomHK G20)#meiwithhongkong T恤已於光時上架! !!!

我雖勢弱言輕 但決不虛作無聲

FreedomHK G20團隊10月時為香港電競選手聰哥受暴雪無理懲罰「光復香港，時代革命」而製作嘅#meiwithhongkong T恤已於光時上架!

光時有幸得到FreedomHK G20團隊授權印製#meiwithhongkong T恤，令光時支持者可以與手足同行。

T恤用咗210g棉做，質素唔錯架😌
暫時限定只出售800件！
貨品傳送門：

P.S. 提提大家由即日起到12月31號係光時購物超過$1000（禮品咭除外），即可收到由光時設計師及攝影師設計嘅年曆咭一套。
（名額有限，送完即止。）

光時
支援義士，幫襯光時

#香港有光自由有時
#光時

made in 邊度？

推

買左既gift card有得用了

Made in邊撚度？ 講